[豬一樣的隊友］金正恩完美KO文在寅

南韓泡菜文先係6月新官上任柒到核爆
問北韓要唔要嚮東季奧運南北一齊組聯隊踢足球
金仔覺得柒得濟直到無回應

到7月又泡菜文又好天真話如果金仔唔攪核武
願意無條件對話 金仔又係眯佢都多餘

早輪嗌停薩德 依家俾人嚇一嚇又改變立場
金仔真係當佢係狗咁撚

左膠

左仔好野

左膠民望好高架 唔好拆穿人啦